我宣佈，元朗國正式加入手足行例

天水圍，元朗全部過半黃。
但仲有豬西迪同屏山北
全香港手足可否原諒元朗國？黃緊架啦！

天水圍國要脫朗公投

唔好割啦屌

不完美，但可接受，請努力改善

唔好脫，最多比個首都你地做，記得幫手收屏山鄧族黑佬皮

過半數係咪可以調查721

最期待的畫面發生了.jpg